iOS 連登App經常網路連接失敗

同埋好食電呀....

關閉左個背景活動快左好快同無連唔到
你個background task 有bugs